（轉）女手足被黑警拘捕其間亂摸

睇完好撚嬲
Keep住團火

麻包袋幾時有

屌你老母

推 佢個女都比我屌得好舒服

呢d野無得FC
反正我信了

屌佢老母
邊個黑警？有冇編號

冧巴

屌你老母死黑警

黑警死全家

你老母

咪假膠

輪姦唔係無可能 只係有一大班人帶風向唔撚想人講

黑警以為唔洗還

好恐怖⋯
警察好恐怖⋯

推